區選大戰略 20點——我地唔係冇野做！！

區選我們一定要贏！

整體篇——點解區選咁重要?

1. 區選好緊要。區選好緊要。區選好緊要。

2. 200萬人，每一個人都要努力為區選做些事情，什麼都可以，目標是：贏得一區就一區，最好是五五。攻下一區，好過你去裝修議辦處更有實質用處。現有的政治現實，你只能用盡全力去玩區選，對家非常害怕。

3. 區選勝利好處一：拿下更多特首選委和立法會超區！

4. 區選勝利好處二：培養社區民主新血。還記得沙燕橋之戰嗎？

5. 區選勝利好處三：支援各區開花，監督暴力，區議員係可以救人！

6. 區選勝利好處四：搶更多資源，吸納更多基層街坊，敵做我要做！

7. 區選勝利好處五：攔截智能燈柱和社區大白象工程。

8. 每一區只能有一個泛民候選人，多一個則一定輸！多的話請街坊自行組織初選，不願意初選的可以全民抵制。不好意思，大局為重，還是你個人夢想為重？

助選篇——除左投票有咩可以做？

9. 200萬人，全民準備助選。感激很多素人落區參選，成本極高，但水平參差不齊，有的文宣很難看，有的幾乎沒有助選團，要贏，就一定要有人助選。一個人參選，起碼還有幕僚、文膽、出設、金主，還有要很多很多的街頭助選團。只有200萬人一起助選，我們才有贏的機會。

10. 年輕仔女，幫忙街站助選，親切的派單張給街坊。但切記不要落單，免得被斬。

11. 銀髮族，好緊要，因為很多區的高齡選民是被種票，最能改變他們的就是同是銀髮族，能有一票變節就離勝利多一小步。

12. 中產朋友幫手做金主課金。很多素人，尤其是年輕人，連買gear也沒錢，何況是大量文宣？

13. 設計人，廣告人！大量需要！一個好的出設是勝選的必要條件！但很多素人不懂宣傳，不懂包裝自己，浪費了參選的機會...

14. 全民敬老日。為了防止老人院長輩被姑娘收身分證，被投票，請大家當日早上一早去接老飲茶。投給誰或怎樣投讓老人家自己決定，關鍵跟他們說明香港過去半年來發生什麼事。

15. 游擊隊。去每個建制的票站去拷問他們的良心，如果還有：你支持五大訴求嗎？你怎麼看一個個年輕人被打到全身是血？不然就帶著pad和speaker，在他們街站前不斷播放那些建制議員怎麼發言。

16. 各區連儂牆，貼上各建制派議員說過的話，提醒全香港人，這些人怎麼出賣香港。

17. 語言偽術師：當日投完票，看到凡是香港研究協會、香港社會監察及香港社區研究中心，必須自然地走上前被他們捕獲，然後口投建制派，這樣可破壞它們的配票機器。投完票，遊走各票站門口繼續玩。也要教懂銀髮族玩，因為他們對年輕人比較警惕。

選區篇——人越多越安全

18. 紅色警戒：觀塘區，赤紅，智能燈柱先行區。需要多點手足幫忙助選，保護參選人。

19. 紅色警戒：荃灣、屯門，何妖地頭。北區、離島、元朗、大埔，傳統鄉事地頭。東區，福建人地頭。需要多點助選團保護參選人，完全不夠人！

20. 黃色警戒：西貢、沙田，大量撞區，請民主大黨自行先協調初選，否則請手足組織初選，不願參與就可以視為非同路人，只支持願意初選的候選人。

最後，沒有最後：拋磚引玉，大家一起brainstorming，思考更多的戰術。

我們一定要贏！

【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

推！！

p 牌推唔郁

推！

曱甴平

曱近平

推

甴近平

攪對方辦事處只會為對家助選

甴敗敗

甴失腳

甴

近

平

大

甴大大

功成不必在我

我在必不成功

多個一個，自己圍內拆點呀
唔好攪初選，對家會來投較弱
上次西九補選攪初撰已中過招

區選一定要贏

區選一定要大獲全勝

香城有班死黑警

甴維尼

推下去

Rhyzodiastes (Temoana) xii

見到好多時候都係得單丁友派傳單

一個真係危險，啲人癲架，起碼兩個有照應

200萬人要投票！！

前面有兩條路

一條係生路
（一個候選人贏）

一條係不生路
（多過兩個攬炒）

要贏一齊贏，要輸一齊輸

但有條可以贏嘅路
點解唔行？

區
選
要
人
！

區選靠山就是金山銀山

沙田有冇人幫手組織初選呀